如果個頭唔痕, 是咪就唔洗用洗頭水洗頭?

呢排興no poo
話D洗頭水對頭髮有害
咁我就試下一星期先用一次啦( 剩係用水洗)
而家過左6日,個頭都唔痕, 咁係咪可以繼落去???

如果碌鳩唔臭， 是咪就唔洗用水洗？

如果碌鳩唔臭， 唔洗用西水洗